我要戒嚴！我要宵禁！我要戒嚴！我要宵禁！

快點戒鹽我
快點燒禁我